今日既大龍鳳，係一埸至關重要既民意戰

今日政府徵召各部門，老解，建制地區力量同藍絲（市民）清RB既目的非常明顯：

1）合理化出老解，試水溫

2）營造全社會上下一心止暴製亂既境（假）像

3）令中立/淺藍市民認為民情並非一門倒，自己並非小數

4）利用反對聲音動搖淺黃立埸

「做人無公關，食屎架啦！」
呢句絕對適用今日既境地。

佢地要鬥人多鬥聲大，博上鏡，就同佢鬥。
所以和理非所有運動必須繼續搞，仲要大搞，包括近日新興既錄音師同電話師。